無力感好重，無可能大幅度咁改變現狀

事源我同女朋友拍左拖三年，性格、習慣同思想上都好夾，但一直都知佢想要既生活(結婚+搬去交通方便既地方又唔要租地方住)要好長時間先實現到，起碼都要5到6年後。
終於，係頭先佢搵左我傾呢個問題，好婉轉咁講感情淡左，同埋一諗到呢個現實問題，就出現分手既念頭。係對話既最後，佢話自己仲心大心細緊，叫我俾幾日時間佢再諗下。
🤦🏻‍♂Sorry for 1999 我個人情緒而家好差，想搵個陌生既地方做樹窿呻下。

通常諗完都係冇好結果，巴打準備好心情迎接

冇希望就冇失望
唔係叫你諗嘢負面
而係叫你保護下自己
愛自己多啲
咁就算個天跌落嚟
你都可以一笑置之

已經打定輸數

結婚+搬去交通方便既地方又唔要租地方住
呢個香港地死症黎，冇父幹都唔洗諗咁濟，我估樓主你都好無奈，究竟係淡左定乜野，就要你同女友先知喇…

連登有愛

一句到尾，嫌你窮覺得同你無將來

其實自己本身住屋企村屋，俾家用當俾租咁，有間房個廳就共用，平時除左去廁所或食飯個廳都唔會有其他人。真係交通問題，條小巴線佢搭左咁多年都會頭暈。

咁我又真係起步慢又係咩銀兩

咁其實會唔會係佢一直都想買樓，但你一直都冇同佢傾，一齊計劃，直到宜家先拎出黎再傾，佢已經覺得灰心？

有村屋已經好好啦

港女淨係諗自己 有冇諗過樓主？

都有傾過，亦都唔介意抽居屋。計返條數除左居屋真係要5到6年先得

正常人嘅時間吖5-6年，咁佢話心淡，你覺得自己都淡左吖？定係佢嘅藉口？

同以前既ex都以為可以住村屋過日子架。

都有諗既，話哂都算一齊住左3年。

公屋仔點算

我fd住公屋，佢搵到個好好既老婆，真心肯一齊捱，就黎生仔。

其實普通女仔一個，但夾到性格同習慣真係難搵。

窮撚學咩人拍拖
好人好者點解要捱

所以無力感都幾大下，一黎短時間改變唔到既野，二黎我又真係無做錯野。

係窮撚先要捱